電子煙爆炸 青年牙飛骨裂

笑左

右呢？

圖呢

慎入

根本正常煙就應該爆

牙你老母